# Task-manager #
Консольное приложение с возможностью ввода команд. Версия 1.0.2

## Системные требования: ##
  * OpenJDK11

## Стек технологий: ##
  * Apache Maven 3.6.3  

## Разработчик: ##
  * Имя: Смольянинов С.
  * Email: smolianinov@gmail.com
    
## Команды сборки приложения: ##
  `  mvn clean - удаление артефактов  `

  `  mvn compile - компилирование проекта  `

  `  mvn test - тестирование с помощью JUnit тестов  `

  `  mvn package - создание файла jar файла  `

  `  mvn install - копирование файла jar в локальный репозиторий  `

  `  mvn deploy - публикация файла в удаленный репозиторий  `

## Команда запуска приложения: ##
  `  java -jar task-manager-1.0.2.jar  `

## Варианты команд для приложения: ##
  `  help - поcмотреть помощь `

  `  exit - выход из программы  `

  `  version - версия программы  `

  `  project-create - создать проект  `

  `  project-list - посмотреть проект  `

  `  project-clear - удалить проект  `

  `  task-create - создать задачу  `

  `  task-clear - посмотреть задачу  `

  `  task-list - удалить задачу  `
  